\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage[margin=1.3cm]{geometry}
\usepackage{nopageno}           % Remove page number from all pages
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}

\begin{document}
\begin{center}
\textbf{\Large{RINCIAN MINGGU EFEKTIF}}\\*
\textbf{\large{SEMESTER GANJIL}}
\end{center}

\vspace{0.5cm}
\begin{tabular}{ l l l }
Sekolah             & : & MIT Daarut Tahfizh Al Ikhlas \\
Mata Pelajaran      & : & Bahasa Arab \\
Hari/Alokasi Waktu  & : & Senin/2 JP \\
Kelas/Semester      & : & IV/Ganjil \\
Tahun Ajaran        & : & 2021/2022 \\
\end{tabular}

\vspace{0.5cm}
1. Banyaknya Minggu dan Jam Pelajaran Efektif

\begin{tabular}{
		|c|l|c|>{\centering}m{2cm}|c|>{\centering}m{2cm}|m{4cm}|
	}
\hline
\multirow{2}{*}{\textbf{NO}} & 
\multirow{2}{*}{\textbf{BULAN}} & 
\multicolumn{3}{|c|}{\textbf{MINGGU}} & 
\multirow{2}{2.5cm}{\textbf{JUMLAH JP}} &
\multirow{2}{*}{\textbf{KETERANGAN}} \\ \cline{3-5}
& & \textbf{JUMLAH} & \textbf{TIDAK EFEKTIF} & \textbf{EFEKTIF} & & \\ \hline \hline
\textbf{1} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{2}} & \textbf{3} & \textbf{4} &
\textbf{5} & \textbf{6} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{7}} \\ \hline \hline
1. & Juli 		& 5 & 4 & 1 & 2 JP 	& Libur semester, hari pertama sekolah dan
									  hari raya Idul Adha \\ \hline
2. & Agustus 	& 5 & - & 5 & 10 JP & \\ \hline
3. & September 	& 4 & 1 & 3 & 6 JP 	& Perkiraan AN MI \\ \hline
4. & Oktober 	& 4 & - & 4 & 8 JP 	& \\ \hline
5. & November 	& 5 & 1 & 4 & 8 JP 	& Ujian Sm. Ganjil \\ \hline
6. & Desember 	& 4 & 4 & - & - 	& Ujian Tahfidz dan Libur Sm. Ganjil \\ \hline
	\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{JUMLAH}} & \textbf{27} & \textbf{10} & 
	\textbf{17} & \textbf{34 JP} & \\ \hline
\end{tabular}

\vspace{0.5cm}
2. Rincian Pemanfaatan Waktu Dalam Minggu Efektif/Jam Pelajaran Efektif

\begin{tabular}{|c|l|c|}
\hline
\textbf{NO} & \textbf{PEMANFAATAN WAKTU EFEKTIF} & \textbf{JUMLAH JAM PELAJARAN} \\ \hline \hline
\textbf{1} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{2}} & \textbf{3} \\
\hline \hline
1. & Penyampaian Materi Pelajaran 		& 32 JP \\ \hline
2. & Ulangan Tengah Semester 			& 2 JP \\ \hline
4. & Remedial/Pengayaan 				& - \\ \hline
\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{JUMLAH}} 	& \textbf{34 JP} \\ \hline
\end{tabular}

\vspace{1.5cm}
{\begin{minipage}[c][3cm][t]{0.6\textwidth}
\vspace{0.4cm}
Mengetahui,\\
Kepala Madrasah

\vspace{1.5cm}
Nuzul Azmi
\end{minipage}
\begin{minipage}[c][3cm][t]{0.4\textwidth}
Banda Aceh, 12 Juli 2021

\vspace{0.4cm}
Guru Mata Pelajaran

\vspace{1.5cm}
T.M. Ghazi Al-Hizmi
\end{minipage}
\end{document}
